[港股]手足們入黎報一報今日單日輸幾多

我先: 20k

金仔我屌撚死你

3+66+388（撈底）=正數

-7,128.92

2020，1478
二隻都52週新高

-12780.00

10雞

+63305.72

+50k ..2382 and 1478

你肯定388見左底?

4千
4萬本

撈底

環保post, 今日繼續用

620K本
輸8千
估今日再輸8千

7000

尋日2萬, 今日2萬5

四千

10k

53K本，輸5K

6千

500k騰訊牛 金仔我屌你老母

十幾萬... 點追好

60k本，-2700

兩皮
仆街金仔

15k